\chapter*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{part}{Заключение}
От множеството езици за програмиране, които съществуват, настоящата дипломна работа
е фокусирана върху т.нар. C-подобни езици. От своя страна, те също притежават голямо
разнообразие, като общото между тях е подредбата на синтаксиса. Една от главните
цели на дипломната работа е да улесни създаването на конкурентни системи, което
е завършено в своята пълнота. Постигнатото може да се обобщи също така като разширяване
на семейството на C-подобните езици чрез въвеждане на идеите и концепциите за
програмиране на конкурентни системи, първоначално имплементирани в ML-подобните
езици като Erlang. Спазването на този стил позволява елиминирането на често допускани
грешки при създаването на такива системи, а причисляването на този език към семейството
на C-подобните позволява лесното му научаване от начинаещи програмисти.

Възможностите за бъдещо разширение и допълване на настоящата дипломна работа могат
да се обобщят в няколко категории. На първо място, подобряване на производителността
(скоростта на изпълнение). Това условие е пряко свързано с оптимизирането на
интерпретатора и създаването на компилатор до машинен език. Друга възможност е
въвеждането на статично типизиране в езика, което ще позволи по-добро потвърждение
от компилатора, че кодът е безопасен за изпълнение и няма да има нежелано поведение.